（緊急）班狗最近有新戰術

琴日東涌班狗 退去狗屋條小路扮入狗屋
之後突然向示威者方向衝，咁就捉左幾個

頭先旺角又係，班狗又扮撤退，引班街坊跟住
之後又突然衝

總結，狗狗新戰術 「扮撤然後衝」

幫我推比手足睇

1

2

推
有twitter 推英文版

612立法會咪用過囉
扮縮入煲底
之後示威者一入到去就即刻tg放題再衝出黎

3

推

之前試過...

尋日大埔沙田都係

記住保持100米距離

Push

其實612 添華路已經係咁
請君入甕

琴晚太子都好似係咁 好似唔sure

唔係不嬲都有用呢招「以退為進」？

分別係速龍定係防暴開槍

唔新 好早期在ssp已做過很多次

一向都係咁training

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

保持100米距離

垃圾
得閒背下5大訴求丫大家

屌狗要保持距離是常識

一直都係咁

尋日大埔已經係
話走 呢頭靜靜黎左6架警車隨後捉人

呢招係唔係 三國演義 成日出現既「拖刀計」

兩個武將單挑, 其中一個扮輸, 然後拖刀走佬, 另一個追上去
扮輸果條友突然轉身, 一刀斬落去.........

同埋出不反對通知書
跟本係引蛇出動

原來可以單方面提早結束不反對通知書
但又極速封站困住你班友
一下子令所有合法示威示立即變非法集會

不嬲都有呢招

push

其實我都唔贊成跟退縮既狗
不過狗衝既時候仍然無人打狗救人

琴日大埔都係

沙田都係，走梗突然捉

其實都唔算係咩新戰術了，總之上前線一切小心為上，不受傷不被捕最重要

提防六大害

不被捕 不受傷 不流血

之前8月5將軍澳已經係

推啊大家

p

推呀！！！大家小心呀

尋晚大埔墟站又係一例

跟上去真心無咩用

一路都用緊

今日銅鑼灣直播，啲狗又係無啦啦衝，跟住又停，又再衝

推，尋日沙田都係咁

一直都用緊，要有安全意識

三國志 no.1常用戰術

e 3個月都係咁

其實係舊招

窮寇莫追

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

都唔係今日既事啦

一日未做到全民勇武
我地永遠都係蝕底個邊

所以有次佢西九外撤退Ｄ街坊都保持距離

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

其實慣招嚟。

頭2個應該唔係鬼黎
係普通便衣狗

佢用我地個敵退我進
我地快快變陣 限時屌，屌完散水，等佢地冇仇報

同埋以往驅散後搜捕既人力擺左多落搜捕到

唔自在驅散拉唔拉到人，但之後搜捕既範圍大過之前好多，跨區咁拉

呢幾晚都係咁

其實都唔新

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

用左好多次啦

推佢老母

用左好多次，真係唔好再比佢地呃到

以退為進

要學識反抗

咪玩 100米其實好短
綠衫full gear衝刺
我當佢慢極20秒好未
最前排反應到都過左五六秒
後面幾排呢？點走得切

結論 唔該唔好再圍
除非成班有決心打狗
你屌佢兩句唱歌仔係冇意思

釣野伏 街坊自己小心啦
賽狗時企埋一邊就安全

大埔噚晚都係咁
份晒嘢話走
等你哋放下戒心後突襲包抄你

Tui

勁，咁都聽到左邊！

推
警畜係咁架啦，以為扮撤冇人知，當人傻架咩！

呢個要推

新戰術? 係你諗唔到姐
次次一退 就一大班人追住屌
仲要追到零距離咁制
唔係蠢既都會防範佢一轉頭就拉人啦

pish

啱啱想咁覆

大埔都係

推比全世界睇

扮退再衝用左好耐啦

手足記住窮寇莫追 除非係打緊

尋晚大埔沙田都係 回馬槍

。。。據我所知用過好多次
巴打都講晒

exact7y

琴日大埔都係,退到狗車就突然衝返入去,唔好尾隨班狗追屌

推啊
各位手足 要注意

樓主坐好耐?

幫你轉左係Twitter

小心

大埔都係咁

成班街坊屌到慶起就出事

WOW OLD NEWS IS SO 唔識串
不嬲都有啦ON9
不推文回覆

果然狗就用狗戰術

推。

手足要小心

幫你推

好似唔係新戰術啦

之前都試過啦
根本唔可以放鬆
佢哋淨係識用下三流嘅招數
佢如果多個一個人而同你距離近嘅話只能說實死無生

推 同埋佢地會退後防線引你行前然後就衝
所以一定要同佢地保持距離

幾時可以全民頭盔

聽到

Pish

f

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

轉左地面而家玩係黨鐵度捉人

琴日東涌藍屍大媽話呢d叫殺你回馬槍

大埔個次都係咁

PUSH

推仆街黑警

之前都用過 不過係一大堆人海果時扮退 我地沖 就清
E家變左小數人佢地退 我地又沖 就清

推呀

狗屋易奶野。。。都唔係第一日

啱

推 班狗依家興玩圍捕 唔再同我地慢慢磨

旺角岩岩有防暴係van仔落黎想捉人，見無人上番van仔走。

跟要保持距離

回馬槍，琴日大埔都係咁

pushhh

重新檢視敵退我進策略！

推推推

佢地宜家出茅招我地要點拆

係咪應該考慮下將我地訴求改變一下 例如口號直接針對警方行為 停止濫捕 停止假扮止威者 停止酷刑 等多啲人知警察嘅行為

同時我地啲抗爭方式 對家已經升左lv. 我地唔可以停係現階段 大家討論一下

誘敵深入

721 831

光復香港 時代革命

612 721 811 831

831

賤種狗

Push 諗下要點樣分辨

學緊林鄭

100米太少喇 我地d 人體能太差200米就差唔多

琴晚沙田都係

唔係新戰術 6月玩過啦

回 馬刀

係唔係佢都清場架啦 已經冇野約束到班狗

大埔都係呀！！！dllm

推到上熱門
咪撚比啲港姐po 掗撚哂熱門啲位！

推，都係嗰句
避免落單，同隔離手足決定進定退先
suppose全部人同時間一齊進嘅話
啲狗係捉唔到人嘅
大家小心啲，多謝你哋

呢招成日出嫁

我地之後目標應該係迫政府交人同清算警隊

好陰濕

太子好似有普通話鬼落車

叫太子手足小心

狗到

推推推推

612已經係咁

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

pp

其實扮撤退呢下用過好多次，而且經常都成功

琴日大埔又係

其實唔係第一日 只係佢退入狗屋 612 已經出過

Push push

其實依加有冇不反對通知書都係一樣，佢中意幾時開波就開波，痴晒線，已經唔洗理個度有冇老人家小朋友，亂衝亂撞，電梯上面跑，見年輕人就打，明明無示威者成班係條街一路行一路兇市民，到底黑警們知唔知自己做緊咩

有無片

希望義士睇到

wow

之前都有，上完車又落車捉人

尋晚大埔都係，
話收隊，
之後一個回馬槍由連儂隧道返出嚟火車站捉人。

係唔係有人掉石頭，嚇親D公安？

呢招就第一日用到依家 目的係拎你放到戒心 再突襲你 所以點都要保持安全距離

其實一路都係咁

知呀 但係無野可以阻止

推啊

推！

大中都係

講錯，大火先岩

再推下 有用post

就係想講由612開始已經有用

612都用緊啦
唔係點放第一粒tear gas

用左好耐啦，仲要次次都有效

其實一直都係呢招

舊招

絕對係 然後幾邊衝埋嚟

大埔都係咁啦

琴晚沙田站都係

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

唔該幫手推

另外希望記者4點問班黑警點解要呃市民

係，唔好抱住狗放你一馬既心態

狗退 大家都要退

次次最後都係企係到等被人拉

尋晚沙田都係，屌狗小心d

push so important

琴日沙田都係！！！！！

其實唔係新，不過最近確實多左狗會反咬

903

全民運動

推！！！
大埔就係咁樣拉左廿幾個！

總言之, 不可放鬆或輕敵

認真 八月已經試過好撚多次啦...

大家要小心

林鄭教架
扮撤然後捉

出來撚狗嘅真係要警覺性高，分散人群係各路街口撚，保持自己身邊有足夠距離可以俾大家都跑到，唔好人撞人。有咩事你一邊跑一邊叫，後面望過去都知道有signal要跑。另外冇經驗嘅盡量唔好太前，你唔知狗有時真跑定假跑，冇經驗會方寸大亂容易被抓。

最後，願各位撚狗開心。

P推

快啲搵人放上去twitter,話俾全世界知香港暴徒警察係幾可惡！

由612 已經出緊
扮退 突然拎枝槍出黎

手足
見到附近有人比人捉住 扯實佢走啦幫幫手
今日中環站成班人掛住自己走 如果一大班人一齊攬實佢走 你估仲有無咁多被捕人士

仲有 真係講到自己都煩
唔好比popo挑釁到就落單
望住你 我真係救你唔到

冇人推呢個??

Twitter 戰線救手足正式啟動

出過好多次啦, 天水圍嗰獲都係咁

612開始玩架啦

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

其實一直佢地都有用呢招
一直都有手足話如果班狗突然撤嘅話肯定係有古怪

奸到咁 推呀

612有用過

推 ！！

PISH

啲狗真係狗過人

推，屌走左就算，唔好越屌越前

頭先黃埔都係咁

剛剛直播睇到大量防暴犬心口有First Aid字樣，但係左手揸盾，右手揸棍，借問聲佢點救人？

推仲頂到幾耐

我自己覺得612 班狗唔係扮 當時第一次 又未有order開得tear gas 布袋彈 最前排義士攻勢的確強勁

推 扮撤就推進拉人

屌今日拉咗好多人，死黑警鳩拉

經歷咁多日
唔係一早知啦咩

咩扮撤然後衝
而家你地係唔係覺得你企得正就唔會比佢地又打又拉?

樓豬訓左幾耐？呢招用左幾個月啦

再次建議如果唔係有突擊行動，唔好再圍狗屋
你在明 佢在暗 佢地有無限武力

你？得支laser同把聲

尋晚大埔都係

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

今日4點中環站都係咁
開頭追人，引曬d人過去
所有人嗌收隊，佢哋退後
然後突然就衝
捉咗幾個

推，小心回頭犬!!!!

推！！！！！

又拉好多了］

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Tui 唔好掉以輕心

up

我覺得其實冇防線就唔好企喺度啦
太危險

其實一d都唔新，之前經常係咁

幾日都睇到係咁喇
大家唔好上當

推土機

所以火攻好有用，可以保持距離，

same

回馬槍，戰術嚟講應該用左成千年

不嬲都係呢招

走完等你屌 就即刻落車拉人

見班狗退既
一係離遠掉嘢
一係就由佢退
除非少到得幾隻同埋無咁快有增援，咁就可以衝上去砌尻佢

次次都係

要強調果陣中環仲有好多人準備緊去和平集會

手足唔好有事

呢招八月初已經用緊啦

推！！

孫子兵法 虛實篇

Lm

舊招嚟
不過都要提醒大家
被捕=半死亡

近排咁多手足俾人拉咗

係時候諗下點安全地升級

尋晚大埔站都係

咪去旺角啦好心，去下哩啲地方走咪重好

今日金鐘站 有兩三個防暴捉住個後生
轉彎位仲有幾個防暴 行頭個個做手勢話靜D偷偷地行過去
最後十幾個圍一個後生 真係狗過人

唔係話一定唔去旺角，但係狗察下下都mon住旺角

Pish be careful ~

100米有用?
前幾日,馬拉松咁追
去拉人

其實有麻包未

保持距離啊

612 721 811 831 903

根本出得黎就預左肯定每次都至少拉到幾個，咁都玩唔起搞咩運動

要向一般市民多講解就真
花生冇問題
我地都想大家安全

其實大家都要咁反抗

tiu

都唔新啦師兄，用咗好多次啦，嗰陣啲人守RB，啲狗都有用過

撚狗記住保持距離

屌 真係好撚狗

保持安全距離

但仲好多人中招

其實D狗不嬲都無時無刻都有機會發癲
唔發癲只不過未收倒order
大家唔好成日過份自信以為自己屌走左D狗

有班老差骨一柴三柴係必定會發癲
佢地一發癲其他狗禁到就禁，禁唔住會拉埋你

大埔果晚都係，佢地淨係想拉人

其實都好多次 唔係近期

我懷疑有時D行動係有target要拉幾多個人
因為真係見倒D狗有時拉唔倒人燥到, 好似癲過比人打咁

大埔又係...

會嗌六點鐘方向reform
跟住就轉頭開始跑

我又唔覺係因為有Target，真係有要meet根本唔難
只係班前線差骨EQ低到無倫，又唔想衰比d新仔睇打不還手
所以先會出現良心跌左果幕
佢一個去追，其他狗唔會由佢唔理
追到就幫手禁落地，分分鐘發生咩事都未知

深水埗都好似試過？！

Be water 勿戀戰

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

屌閪都要向後再向前啦
我哋可以學吓

Push.

推 黑警不得好死

手足要保持距離！！

其實都唔新㗎喇
運動最開頭已經有巴打提過
佢退其實只係引你不知不覺入咗包圍網

好耐呢招，一直都用緊！

人地用咩戰術都係得個俾人打字架啦
幾個月一隻popo都無穿無爛
洗鬼戰術咩

恐怖份子衝出係要求速度，一定要降低衝出速度，換取時間，
所以就算只有膠帶，都要做road block

16:36 tear gas係咪錯咗時間?

總言之狗係信唔過，佢一日未入屋，都唔好鬆懈

其實最近的都唔係咩新嘢

要封閉老鼠窿。

沙田好早好早已經係咁

沙田都係，臨上車先黎衝

要多宣傳，好多街坊忡唔知。

沙田都係，推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

重有出面啲風向post 一時就美國旗, 一時就平野小姐, 而家就開掛達人

差唔多都係重覆開4 5個post

唔好心雄 屌走左人 就諗住追

？？

好耐之前已經係咁
最前屌人果批小心

要搵定左右逃走路線

所有戰術都需要多變

我地d火魔法呢？

612已經係，唔係第一日

推

成班人唔識反擊先慘，黑警真係會驚你地屌咩，又唔痛又唔痕

呢招用左好耐，但每次都有人中計。